行又行過 衝又衝過 之後點好？

打完200萬人遊行飛機之後，大家都唔知下一步應該點行，
就此重申一次義士嘅意願，
口 全面撤回送中
口 我們不是暴動
口 釋放學生 傷者
口 林鄭下台
暫時無一個box剔到！小弟有以下愚見，

現時香港陷入白色恐佈，義士未放，612曾經去過金鐘嘅數萬人驚畀狗秋後算帳，
當務之急係平反暴動定性，就住呢個目標，我哋首要做嘅係：
1. 平反中信大廈事件
警方不願收回暴動定義 更多次指出有人對佢哋掟磚 開槍，催淚只係作出合理回應
我哋就要point out警方嘅濫用暴力係有幾撚離譜！！

詳情可參閱
【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

當時中信大廈前有不反對通知書，完全無人衝擊警犬，全場8成係學生，手上最多得把遮，
但就不斷受到催淚彈襲擊，迫到過千人入中信，差啲人踩人。
警方更唔收手，喺門外再放多2粒，令中信內嘅群眾困獸鬥，無法離開。
完全唔係為咗清場，而係殘殺！！

2.成立612 Data base
大家知道612定性為暴動後，紛紛收到消息要delete當日所有紀錄，包括相片影片，
但自「老吳」出事後，大家想搵返相做證據都搵唔到！

詳情可參閱
請廣傳！！請大家協助義士老吳！

我哋必需要成立一個data base，以匿名方式儲存612所有歷史痕跡！
以助為義士平反！

3. 和理非 x 勇武 聯手合作
大家經歷咗呢一個星期應該都明白，呢兩者無缺一不可！
無69百萬和理非遊行，唔會有612官逼民反數萬人包圍立會，
612活動如果全勇武，又唔會有國際關注，當你自己人打下交2邊都唔啱，
如果無612勇武，連暫援都無法爭取，
我哋必需要停止互相指責，各有各做！各自做好！互相cover！
勇武做實事，和理非做PR，grab eyeballs！！

4. 變通走位
成日話香港人識變通，要真係展示到出嚟！
立會無人開會，阻金鐘失民意，就要轉陣地！
要逼特首回應，就要去特首辦！
要畀外國睇到，就要去大阪G20！
邊個出到嚟就即時補位，場仗有排打，最緊要意志唔好走！

我哋要對得住義士，佢要嘅嘢，我哋一日未拎到，一日不罷休！！！

我都幫手補充小小
我有發夢去野餐食放題
同時我都有係星期日出黎行街

或者有D發夢既人覺得行街既人點解唔一齊走出黎去野餐去放題
行街既人又覺得點解要咁撚衝 衝動咁去野餐 去放題

但我地要記住既係 大家目標一致
你有你做我有我做
兩種方法都係有佢既成效

所以我地唔可以再內鬥
只要行街既保護好野餐既
野餐繼續做事
大家雙嬴 唔好咩?

推

林鄭老母千其唔好落台！！！